完sem都仲味攞到部notebook

前2個月訂咗部lenovo ideapad 330s，每次都係send delay shipment email, assignment都交得7788，仲味有得拎，真係delay no more, 巴打絲打有咁嘅情況嗎? 下世做狗都唔買lenovo

味你老母

貪平連lenovo都買
又唔買thinkpadx/t系 正多喎

小弟窮嘛。。見佢呢部cp幾高spec又好，番學又要用notebook,所以咪買呢部囉

傻仔以為人地真係賺夠平幾百俾你咩

翻修機未有貨係要等等架啦

乜真係咁差咩

而家有邊個牌子notebook係好
samsung?太貴
asus? 咪仲衰
hp? envy 又係貴

Send email投訴 申請退款
自己再出黃金買